講真, 我覺得宣讀宣言真係做得好好, 同直接同美國溝通冇分別

你諗下
你係香港讀宣言
係地球另一邊既美國政客直接回應你
你同直達天庭冇撚分別
唔洗好似以前咁一直係度估估下, 估美國既心意

講真, 其他手足死都唔撚怕, 你地唔撚係怕柒下話?

我認為
佢哋唔buy臨時政府咪hold住先囉
雖然講第樣佢未必覆你